(九龍東jj)尋手鍊一條

今晚 (3/6) 係藍田至九龍灣 跌左條偽pandora手鍊 希望有巴絲執到

雖然唔係貴野 但有紀念價值